2個月了， 連仔頂唔順出聲

2個月了， 連仔頂唔順唔出聲

頂住啊連仔， 香港人加油

有冇咩錢銀上嘅困難需要幫忙，我已經課咗金做會員啦